美軍兩個月內第5度墜機 一架F-16戰機於新墨西哥州基地墜毀

《福斯新聞》報導，美國軍方發布聲明指出，美國空軍新墨西哥州基地發生F-16墜毀事件，事件發生在當地時間週一傍晚，一架F-16戰機墜毀，飛行員彈出並受到輕傷，這是美國空軍5月份以來第5次戰機墜毀，也是過去2週內第二起F-16戰機墜毀。美國軍方表示，目前事發原因正在調查中。

差唔多一個禮拜墜一次

又係時候加軍費
美國佬咁搞遲早破產

訓練時候墮五架，真正作戰時可以 少 墮50架，

人冇事咪算好

係咪有屎為零件

又贏

乜撚事 兩個月跌成5架 仲有人死

其實好正常，f15,f16都已經服役好耐，舊個批隨時已經30年甚至更耐，再加上美軍訓練多同戰機數量多，所以會有個感覺美軍不停墜機.......如果計返個墜機比率的話其實無咁高

證明有訓練唔飛就唔會墜

F-16邊個block先
初代F-16都好多年喎

機師費貴過架機

F-16C 入面有原文fox news link

咩事緊排跌好多架禾
F22>F35>F18>F15C>F16

試緊新配件

最緊要人冇事

連燈

美國佬咁搞遲早破產 中國又win

美國

舊嘅唔去新嘅唔黎
平時就算打都唔會墜機
唔趁訓練個時墜，點有新機用

到期換新玩具

美國墜機就無事 當試練
中國墜機就成班係咁笑
真係搞笑